由細到大都想養狗，家陣發現對狗敏感

唉呀，今朝抱起姨媽養嘅一隻poodle, 隔一陣發覺無衫隔住嘅皮膚都起哂1噠噠，又痕又紅又腫，勁驚。

之前試過抱西施犬，眼水鼻水狂標，皮膚又紅又係一噠噠。

好唔份氣吖

我仲想儲錢養隻corgi，做我忠心又可愛嘅lifelong companion。

敏感得咁厲害，仲可以養狗嗎？

可以，買套董太嘅防護衣應該就得

弱智

慢性自殺

新聞話有抗敏治療，有無人“或識人“試過吖

如果無啦啦為咗養狗，而要做白老鼠長期試藥，好似好on9

Link to news:

你成個post都膠味濃

真係我啱啱先google返泥。

難得我爸媽最近改口風，肯格外開恩“考慮下“俾我養狗。